點解連登會變到咁多5毛分化撚？

成百個笑美國現任總統既post?

重要咁多人支持？

比美國人知道就死梗

成百個笑中國現任總統既post?

重要咁多人支持？

比中國人知道就死梗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬😘
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

一早block咗樓主

仆街 樓主呢條友兩頭蛇黎